苦等機會嘅日子真係好煎熬

已經成半年都未有位開 但有位開都未必in得成
咁幾時先有得升 幾時先到我
唔通成世做呢個位咩

好難得搵到份自己有興趣做又穩定嘅工
真係想喺呢行發展
但升咗自己 又係咪真係可以勝任到
如果到時有咩冬瓜豆腐要轉行
咁幾年嘅時間又會白費咗

搵唔到地方呻 上來9up下

你老尾 今年仲要跟公務員凍薪
公務員wfh 果d又冇份wo
公務員福利又冇份

凍薪就齊齊減 我吊高你媽過海

凍薪就齊齊凍

講完 繼續做野

仲諗升職，仲有份工打好珍惜啦

唉

半年就想升，低能仔

係半年冇開個位 請睇字

懷疑自己m到

誰輕輕叫喚我

係咪外判想轉正

我

no

我都想試下唔理人哋感受
mean下人
唔戴面具講嘢
老細行過 一巴煎落佢度 唔需要咩原因

返工俾人讚乖仔 仲難聽過粗口

唔想再笑

呢啲說話要擺喺呢度當日記先講得
而唔係同朋友同任何人呻
都幾悲哀下

純負能量post

諗諗下真係可能好多年冇發過脾氣
唔知會唔會有十年 好似好誇張
但真係有可能
每次都響個心度自己嬲 冇人知

頂住呀

thx

為甚要受苦痛的煎熬
快快走向歡笑的跑道

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

今天的我仍然微笑